[和你寄/寫][短期戰線] 我想開過個POST推番其他巴/絲的POST上黎!

美國戰線:

英國戰線:

如果有語言達人，其實可以展開更多唔同戰線!例如日韓或者歐盟各國!

但除左國際線之外，重有和你寫 為身陷囹圄的手足送曖!